［屈機］Sony 20年前既遊戲手掣原來係為左今日用

記得果時細個買Play Station 1 ，手制上左邊個" Share" 制根本完全無用，去到PS4，原來一撳就可以share 畫面上facebook, youtube。

20年前已經預測到有社交媒體，日本仔真係好屈機

...

屌你老母改圖都改得好少少啦
都已經柒過仲要開多個post

sor囉我鳩改架咋

為乜

D傻仔太多時間

我應該笑？

post多次
第一個回覆好重要

你無改圖

想撚新會員

真係架？好神奇呀

好心你咁大個人做返d有意義既事啦

比你撚到咁又點？

陰陰嘴聯合其他老屎忽唔出聲係到恥笑？

就算唔係新會然都好多人無20年前既ps手掣啦

乖啦好唔好，將2018變做有意義既一年

話時話
呢到真係分分鐘8成人未玩過 PS1真機

吹GAME帶 無限reboot開game

Ps1 用Cd
吹咩帶

屌, 係到恥笑新會員呢個態度正正係當初啲廢老屌鳩啲年青人嘅態度

係呀你玩過PS1, 咁又點? 唔通你又笑鳩啲新一代嘅年青人未用過Call機?

自我感覺良好就係你呢啲

屌 game boy咩

佢証明真係8成人未玩過

係

新會然做傻鳩野你笑佢我覺得無問題

但你專登比個trap 人踩件事有乜意思

再者每個科林都要新會然架啦

唔係點各年齡層既事都知道

係，我見到中學雞上連登係好反感，但以前自己咪又係中學雞上高登，做乜要理人自由

你呢個回覆就唔重要喇
1999咁

好懷念
要吹嘅係張save card

收番皮先啦

淨係記得最好玩係古惑狼賽車

對唔住各位，尋晚同老婆嘈完後心情唔好

點解要衝出黎俾人撚

改圖改左五個月

PS1 裝弓彈玩老翻

呢招好初期

memory card 金手指

save帶係咩?

打錯左SAVE帶做GAME帶姐
最記得係玩恐龍危機玩到部機燒撚左

笑死 樓主比人撚狗咁撚

玩過PS1都可以拎優越感
係咪空虛成咁呀

反轉部機呀

咁關依個po咩事⋯心智年齡3歲？

十卜樓主

樓主nineup報首席記者

不如講下 PS1有咩Game最有印象

Bio 3 ：俾隻狙擊者追到喊

炸彈人：陷害同學，搞到絕左交

Winning：玩Master League，跟住同朋友對戰

射鵰英雄傳：中文game，畫面唔錯

隻碟load唔倒唔緊要，將部機打直

打直唔得唔緊要，反轉一定得

記得d 驚碟好似係黑色

又系打機死毒撚

反轉部機就真

b I have a polygonh

無玩過digimon world, pepsi, 成龍 = 無玩過ps1

唔係wor, 諗諗下又好似真係會吹下隻碟d 塵

PS2 玩高達

果時去好景冇目的咁搵game買要搵勁耐 太多game出

仲有記得超任dup碟得隻game名同編號 成日買game都要碰運氣

有冇人ps1已經係玩正版 ?
真心佩服